國際專家集體退出,監警會=0%

講撚完

撐警會嚟㗎